以前覺得拍拖係要搵個同自己相似既人，

大個發現係要搵個性格唔同既人
因為咁先可以互補
巴打們係咪都係咁諗

即係我好鍾意鳩up
要搵嗰認真撚/文靜？

睇你點睇
有個文靜d既聽你鳩up其實話唔定更好
例如佢鐘意睇書你唔鐘意
你咪會慢慢感染左
唔同既兩樣野

最後咪又係話唔夾/性格不合要分手

應該珍惜過程 還是結果？
只要你有得着 一切都係值得

我覺得兩個太似先反而會性格不合？